突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

崇光百貨推「Summer Delights」夏日激賞活動，單一購買滿 $1000 可獲 $100 購物現金券；單一購買滿 $3000 可獲 $500 購物現金券！

Pish

推呀

床前明月光，
疑是地上霜。
舉頭望明月，
低頭思故鄉。

聽日去掃貨

Gogogogogogo

做撚到721

銅鑼灣店夠大，冷氣夠涼值得一去。

識做生意
知道721都可能會多人行街

有時見到貨𨋢位置會有崇光膠袋 如果買完野無手拎可以去拎崇光膠袋 不過記得5毫膠袋徵費

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

送個$100現金卷要買滿$1000先用得